
                      pelicula vacia, esa seria la descripcion de lo ultimo de nolan, una pelicula sin escenas memorables como la escena de la llegada a las playas de normandia en Salvando Al Soldado Ryan, con un guion flojo y con escaeces de dialogos. Una pelicula con bella fotografia pero super olvidable
        
            